如果香港所有毒撚大罷工 社會將會喺幾個禮拜後癱瘓

各位毒撚

你哋嘅戰力其實好強 你哋嘅地位其實好高 你哋嘅責任亦都好高 你哋對社會嘅貢獻 係唔可以用文字去形容

當一個社會一大部分嘅人口大罷工 社會嘅運作同經濟都會受大大嘅影響

好多毒撚都係畀人笑嘅it仔 但你哋有冇諗過it仔對社會嘅重要性? 如果冇咗一班it仔個社會會點呢? 等我話畀你聽啦

當所有毒撚停工, it界將會被癱瘓, 大量電腦系統將會被癱瘓。 咁即係咩意思呢? 其實係嚴重過所講嘅 !

你將會上唔到網, 用唔到電 打唔到電話。

當幾個禮拜後, 香港水電系統冇人控制之後 全個香港會冇水飲, 冇電用

醫院嘅醫療設施會冇電力供應 令到病人大規模死亡

超市嘅電腦會被癱瘓 會降低效率 由於冇電腦網路, 超市同相關嘅舖頭要被迫用人手書信去同總公司溝通, 令到大規模效率降低

香港經濟會癱瘓, 外國商家撤走 因為冇網絡 冇基本食水供應

大罷工末期嘅結果就係香港變成一個廢市, 好大規模混亂 犯罪率上升 變成好似一隻fallout game 一樣咁樣

你下次相等個毒撚之前 用腦諗下

你下次想撚個毒撚之前 用腦諗下